酒吧業冀政府批准復業 願勸顧客下載安心出行

酒吧業冀政府批准復業 願勸顧客下載安心出行
01-17-2021

酒吧業今午（1月17日）開記者會，要求政府放一條生路，批准復業。 香港酒吧業協會副主席錢雋永表示，願意配合政府，退一步勸籲顧客下載安心出行，掃瞄完才入內光顧。

錢雋永又指，酒吧停業已一個半月，但看不到曙光。他質疑酒吧停業對抗疫沒有幫助，反之助長無牌場所，認為酒吧停業犧牲沒有意義。 （港台片段截圖）

香港已經輸咗

俾人鍊住春袋，遲早都會妥協

迫到你跪住黎含

你勸得掂林鄭落台先啦

飲個酒都咁麻煩 不了

要乜app就唔飲，完

垃圾酒吧撚

要打 支那針 先比飲酒

斯德哥爾摩症候群？
求人裝個咁嘅app

以後邊個搞搞震唔肯裝「安心出行」
就擺佢地上網批鬥

咁咪買酒返屋企飲囉

垃撚圾酒吧
更加唔會再有生意

執7晒去啦

唔會down

咁我用空白垃圾二手手機Scan Code算
睇你攞咩資料

無人講？ 強制安心出行第一步嚟喇！

以政迫商

咁煩未唔去囉
反正無去咁耐都戒咗

既然都識講酒吧停業對抗疫無用.
咁安心出行又有用?

復左佢地咁做, 客有機會又無一半....
都係死....

買件油多 都要話睇 身份證

最好開番，公司班鬼頭一定晚晚去，愈多case愈好

政府就係要收晒香港人皮
將香港倒退50年

到時大量港人失業
男既偷，女既做雞

大量強國人黎香港接管所有野
香港人要服務番佢地轉頭

我想像唔到, 過多幾年, 皇馬球星訪港 去dragon i飲酒, 要強制 安心出行打卡 係一個咩情況

轉行派米囉

睇你酒吧想得罪班客定政府囉

落得去都後生多 你估真係有人掃？

啤酒可以去百佳買，cocktail求9其搖兩嘢就得，根本唔洗去酒吧

老闆角度
宜家→成本：水電費⏬，人工⏬，收入0️⃣
如果開返：水電費⏫、人工⏫ /要裝app先入得？唔飲了～收入0️⃣（plus cost)

藍bar執笠加速師

酒吧要登記或會員制重好, 安心app啲人唔掃

正苦要監控同拎個人資料大於一切

你要學花農屌政府先
不過都無用 因為唔夠惡

幾撚多人studio轉用party收人錢開P

而家越嚟越多人夜晚7仔買酒喺街飲,係爭冇波睇.

佢開個會就可以搞到你生意失敗 點玩
有膽既一早就執咗，轉搞其他飲食生意
淨低既仲諗住同個癲婆鬥長氣

如果咁我唔會去

我寧願自己買酒買架撐喺屋企溝酒飲，完

佢拎你行蹤都夠過癮啦
我就唔會裝既
唔去囉

又走精面

又唔係強迫 理鳩得佢

依家唔係強迫姐
下一步就係強迫
唔好睇少柒婆攬炒能力

復你老母咩開酒吧丫拿
咁多野唔開開酒吧

酒吧業好反智

想用裝app說政府開返
但市民寧願唔去 都唔想裝
真係執左佢算啦

願意配合政府，退一步勸籲顧客下載安心出行，掃瞄完才入內光顧。

港共就係想聽到業界講呢句

着名認輸撚澳門五毛又出嚟獻世

呢班人知唔知醜

邊度要scan 就唔幫襯

啱啱新聞播條發言人講咩裝安心出行會令客反感但佢唔Q理

陰謀論咁睇
根本就係特登話防疫所以要停業
然後放風話開返可能要裝安心出行
等到而家停業嘅業界好耐冇生意做
自己出嚟話願意配合
到時候港共順理成章話可以重開但係顧客要裝安心出行
最後推行到全港去邊都要用安心出行

香港酒吧業不如去大灣區發展啦，見到香港酒吧咁柒真係唔想去

唔去我敢講一定成班人狗衝去安心出行劈酒

仲有球員訪港?

其實佢哋知唔知許志安同黃心穎衰乜？

大佬呀我出黎玩緊係唔想黃面婆知，你叫我安心出行同許志安有乜分別呀？

弱智仔搞咁多花臣 唔撚去唔得？

覺得仲會訪港已經弱智

根本就係咁

d蒲撚彩你都傻

我先入為主
好多酒吧都係鄉黑警有關，
最好執7晒佢

其實班港畜思維就好撚簡單
而家生意都唔比做=0收入
逼人掃app 會少左客，但收入至少>0
所以咪理撚得你

蒲撚先理撚得你為左蒲是但啦

我覺得佢地要做咪做
咁樣講出黎就柒啦

鬼佬 scan 完健康碼入酒吧，大把女跟住

幾蚊支啤賣到幾廿蚊支，執L晒佢啦

同埋睇死你班蒲撚都係跪含居多

攬炒喎,唔係咩?

快啲死啦

錢雋永係太平洋酒吧嘅老闆
大家可以搵下佢係咪藍店

商家咁冇得可以聯合起來，竟然係團結一致咁向官老爺下跪，祈求官老爺放自己一條生路。

這就是中國

戒酒身體健康

藍店

此post已完

好快有偽裝app